紅隧已塞死 大量黑衫市民等待過海

出黎呀香港人

可以坐905 經西隧去到灣仔演藝落車入隊，1荔枝角開出旺中及奧海城門口

唔好忘記我地焦土之母

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

仲以為紅隧開始多人添